netgear r7800唔識set

今日買左，跟機黃線直接隊左入modem入面 load左一排就話連線已重設。。。。有冇巴絲識搞